有人屈今日出來班人同差佬有背後勢力控制

話CIA課左廿億美金支持今日行動
中方突登俾你佔中
廿億美金整把刀都冇